我屌撚晒你地老母，再無原因地送頭只會輸

你地知唔知成功抗爭係要好撚有紀律？？？？？
無意義地送頭我地只係會輸。
已經分析好晒要 hit and run，戀戰送頭做乜撚野？

屌

仆你個街

今日呢啲叫凌晨撚狗，佢地慢慢開始推就散水，隔一日再黎過，睇吓我哋幾十萬個年輕人捱得耐啲定佢哋班仆街得3萬人捱得耐啲

僅遵偉大的毛主席戰略

推

Diu